警察假扮示威者 【831大遊行】

無人講上面條片，映住警察扮勇武但係用槍掃射
琴日有icable直播有仲多，宜家已經揾唔到